# 免责声明

[本站](https://wcowin.work/) (https://wcowin.work/)一贯高度重视知识产权的保护，并一贯遵守中华人民共和国各项知识产权法律、法规及其他的具有法律约束力的规范性文件。本站认为著作权人依法享有的著作权等权利应当得到尊重和法律应有的保护，坚决反对任何违反《中华人民共和国著作权法》及其相关法律法规的行为。为尊重和保护知识产权，保护各方的权利与利益，本站特作出如下声明：

1、一切用户在下载并浏览软件时均被视为已经仔细阅读本条款并完全同意。凡以任何方式登陆本站，或直接、间接使用本站软件资料者，均被视为自愿接受本站相关声明和用户服务协议的约束。

2、本站上的所有软件和资料均为软件作者提供或网友自行推荐发布而来，仅供学习和研究使用，请用户下载后于24小时之内删除，并不得用于任何商业用途。本站只对测试其是否真实有效，但不承担任何法律责任。

3、本站仅提供软件的搜索服务及软件下载、安装、上传服务，本站不会对上传软件内容作任何形式的编辑修改，自身不会长期存储、控制、编辑或修改被链接的第三方市场的信息内容或其表现形式。

4、访问本站的用户必须明白，本站对所提供下载的软件和程序代码不拥有任何权利，其版权归该软件和程序代码的合法拥有者所有，请用户在下载使用前必须详细阅读并遵守软件作者的“使用许可协议”。

5、本站所有软件和相关资料，如果侵犯了第三方的知识产权或其他权利，责任由使用者或转载者本人承担，本站对此不承担任何责任。

6、本站不保证为向用户提供便利而设置的外部链接的准确性和完整性，同时，对于该外部链接指向的不由本站实际控制的任何网页上的内容，本站不承担任何责任。

7、除注明之服务条款外，其它因不当使用本站软件而导致的任何意外、疏忽、合约毁坏、诽谤、版权或其他知识产权侵犯及其所造成的任何损失，本站概不负责，亦不承担任何法律责任。

8、本站无法完全保证本站提供的下载资源的准确性、安全性和完整性，对于因软件发布者自行改动、第三方恶意修改软件或因黑客攻击等原因造成的软件病毒、恶意插件或其他缺陷，导致用户受到侵害或侵权，本站不承担任何责任。

9、本站网页内的资料提供者拥有该网页上资料的版权，未经本站的明确许可，任何人不得非法复制；不得盗链本站下载资源。本站对其自行开发的或和他人共同开发的所有内容，包括网站设计、布局结构、服务等拥有全部知识产权，未经软仓的许可，任何人不得作全部或部分复制或仿造。

10、本站尊重著作权人的合法权益，当权利人发现本站用户上传的内容或搜索结果生成的链接所指向的第三方市场内容侵犯其合法权益时，权利人可根据下方【投诉指引】要求本站根据中国法律法规的有关规定采取措施移除相关内容或断开相关链接。

11、本声明未涉及的问题请参见国家有关法律法规，当本声明与国家有关法律法规冲突时，以国家法律法规为准。

12、本站相关声明版权及其修改权、更新权和最终解释权均属本站所有。